新屋嶺 : 唔好，對唔住，可唔可以放過我。

#死差佬
#落地獄

南無大願地藏王菩薩

屌你老母

差佬死全家

我好撚好撚好撚難受
但係我可唔可以真係求樓主比個source

我只可以用理智去壓制返呢種難受

食屎啦死差佬